Projet Worlddb
|
|
1) - Importer worlddb_withuser_dump.sql
-
2) - Insérer les identifiants de connexion à votre base de données dans le fichier public_html/config.ini
-
3) - Le compte administrateur est pré-inséré dans le dump:
** login: admin
** mot de passe: 123+aze
